---
ID: 78
post_author: "1"
post_date: 2028-07-24 23:23:09
post_date_gmt: 2028-07-24 23:23:09
post_title: >
  The Top 10 Texas Holdem Poker Strategy
  Books
post_excerpt: ""
post_status: private
comment_status: open
ping_status: open
post_password: ""
post_name: >
  the-top-10-texas-holdem-poker-strategy-books
to_ping: ""
pinged: ""
post_modified: 2018-11-12 19:44:17
post_modified_gmt: 2018-11-12 19:44:17
post_content_filtered: ""
post_parent: 0
guid: http://localhost/wordpress/?p=78
menu_order: 0
post_type: post
post_mime_type: ""
comment_count: "0"
filter: raw
---
<h2 class="entry-title">Strategy Books</h2>
LOOK AT THIS::::::

https://www.partypoker.com/blog/10-best-poker-strategy-books.html

Para todos aquellos amantes del poker, o para todas aquellas personas que quieren aprender, podemos facilitarles un listado de 
libros bastante interesantes sobre cómo jugar el poker, cómo hacerlo cada vez mejor, y hasta libros de experiencias sobre poker. Hay quienes prefieren siempre la lectura de un buen libro para aprender y comprender mejor las cosas, así que estas son las mejores recomendaciones si se trata de tu caso.

[adinserter name="Block 5"]
<h3>Best Poker Books - Video -</h3>
En el siguiente video podemos ver a un simpático chico explicándonos sobre algunos consejos para hacer compras de los mejores libros sobre poker, sobre todo para hacer compra de libros para quienes están comenzando este mundo. Es interesante escuchar a quienes nos puedan aconsejar, pues el trabajo de búsqueda siempre se hace más complicado cuando se hace solo, así que aprovecha, escucha y toma nota de los siguientes consejos.

[adinserter name="Block 6"]

https://www.youtube.com/watch?v=fNzVmPMzfHo

[adinserter name="Block 1"]
<h3>The Problems with Reading Poker Books | School of cards | - Video -</h3>
Linkeamos acá un segundo video, un poco más corto, pero con contenido interesante para sumar a nuestra mente sobre las lecturas que podemos realizar sobre libros de poker. En específico esta persona nos hace énfasis de no confundir los libros sobre experiencias en poker y sobre cómo jugar cada vez mejor el poker, eso es bastante particular e importante de destacar; nosotros te podemos recomendar que si eres una persona que es más amante de las experiencias, es una buena manera de comenzar a aprender y entender este mundo, pues si te cuesta un poco la teoría del Poker, los libros bastante estructurados sobre el poker te pueden costar un poco más para comprender e interiorizar.

https://www.youtube.com/watch?v=g2t6kJ-Bg9c

[adinserter name="Block 2"]

&nbsp;
<h3>The Problems with Reading Poker Books | School of cards | - Video -</h3>
This man have a lot books about the poker, and he show us one to one in a physical way, and he say a commentary about each book. The most interesting in this video it's to be able to see the size of the books, the amount of sheets they could have and distinguish as much as possible each cover, so as not to make mistakes when buying. It's a pretty simple video.

- TRADUCIR: El hombre en algunas partes, abre los libros y muestra algunas páginas interesantes, para hacer énfasis de las cosas que pueden ser aún más útiles de revisar y aprender.

https://www.youtube.com/watch?v=6FFFoJ9i1SQ

[adinserter name="Block 3"]

<img class="alignnone wp-image-2152" src="http://localhost/wordpress/wp-content/uploads/2028/07/cd8e903a-51bxwlrrnkl._sx331_bo1204203200_-200x300.jpg" alt="" width="232" height="348" /> <img class="alignnone wp-image-2153" src="http://localhost/wordpress/wp-content/uploads/2028/07/41dc3e03-51i3mzovpil._sx297_bo1204203200_-180x300.jpg" alt="" width="209" height="349" /> <img class="alignnone wp-image-2154" src="http://localhost/wordpress/wp-content/uploads/2028/07/81eab99b-51y8afurdrl-200x300.jpg" alt="" width="229" height="344" /> <img class="alignnone wp-image-2155" src="http://localhost/wordpress/wp-content/uploads/2028/07/052ea4ba-51zoihfxt5l._sx331_bo1204203200_-200x300.jpg" alt="" width="227" height="342" /> <img class="alignnone wp-image-2156" src="http://localhost/wordpress/wp-content/uploads/2028/07/17ab0167-51rkt9qiil._sx320_bo1204203200_-194x300.jpg" alt="" width="221" height="341" />